希望聽日打得成風等班mk無得玩ocamp啦😂😂

因為ocamp is mk behaviour

我當年o camp day2打風
照玩

留返響hall扑野呀 仲好

博盡無悔

留係campus玩仲chur

打風變室內多p

想玩玩玩了